一諗起聽日又要返工就嚇到瞓唔著.........

我立即
屌
⊂_ヽ
＼＼ 我
＼(๑´ỏ｀๑)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼老
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼闆
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／
天啊！！cry dou mouse啊！！！

聽日唔洗返

我番9點呀 你10點就坐返低啦

🕺🏻

💃🏻

禾刀系
今日放假都要返工

好似呢隻

貢nice時

轉工啦

︎𓃟㌧㌧

做乜咁睇唔開

係小妹嚟㗎

🐖🐖

你冰柚貢高貢長

Love you

幫我道歉！

道what

持住自己高就恰9禾

hi baby

no need ar

好安搭！

對唔住 我同弱智人士真係溝通唔到

你啊媽個婆罩你啊！

快啲拎你個奶罩罩我